黑仔姜皓文係咪吹得太大？

之前見100毛出post話佢又好演技好老公
啱啱電視播激戰 其實佢都幾浮誇
好老公就吹更大
明明之前打老婆上晒報又成
係得勤力取勝

擺丫 擺啦

代表作

上個禮拜做盲探痴線佬就真係有演技

佢老豆秦肺有江湖地位

果個係姜文杰

咁都有得笑

唔係大聲就好戲嫁

估你唔到呀~

海特京啤

HELEN 俾個電話何大狀

屌有聲

老老實實
佢老婆幾正
不過回topic 佢咁多機會又博做 磨都磨到有戲
早幾年仲轉捩點埋到杜sir林超賢呢啲金像大導班 即刻唔同class 原本都仲係冇乜人識 所以勤力之餘都講際遇

癲夠未！？

彊屍時代已經好正

成日碌大對眼就當交咗戲

黑仔拍左套戲演變性人

其實啲亞視老臣子就係人都識
係唔紅啫
你唔識既話

樓主可以睇下樹大招風，黑仔呢套戲入邊做得好出色

有得做壞蛋掌門人 拍左三集 算係咁啦

仲唔擺?

咁要諗架麻，你咁叻你擺

奪命金入面都幾好戲

一部頂你廿六部

好人惡人搞笑佢都得

東淫西賤南咸北濕

聽日個市跌到仆街

要開始捧佢唱歌個邊

跌呀 跌呀

咩係股票呀？以小博大槓桿槓桿再槓桿

有次係圓方個超市見到佢，佢排我前面，真人真係幾型棍，又夠高

我最鍾意係佢做奪命金

佢拍戲都無乜好深刻既對白

演技可能係盲探比較出色啲

但佢平時做既戲都好出位下（唔係講演技好）

最近睇追龍佢仲好戲過宇宙丹

擺丫！擺啊

好深刻wo

感覺套套戲下場都會死

亞視仔轉型得最好係佢啦 ，好過大台個啲仲成陣亞視味

死開啦廣告狗
唔撚好笑啊柒頭

長毛於世上有幾個知己

豬sir有兩頭住家都係好老公好爸爸啦

一大陣亞視味

都唔知你打黎做乜！

巴打唔識杜汶澤？